Building, construction complete

new construction options

low power

insufficient fund

our base is under attack

Warning! Nuclear missile launched!

yes commander

Do I still need this shovel?

(海豚聲)